我決定同個暗戀咗好耐嘅女仔表白

我暗戀咗一個女仔都有三四個月, 佢性格真係pure又true, 笑起上嚟仲好甜,望住佢嘅感覺真係比佢溶咗咁滯。

其實我同佢已經試過單獨出嚟食飯行街睇戲,感覺到大家都有feel嘅,所以我諗我成功率都有8,9成嘅 嘻嘻...........嘻嘻......

我諗住趁佢上堂果時比個驚喜佢,一朝早就買咗紮紅玫瑰,代表我對佢至死不渝嘅愛. 我一早知道佢嘅timetable,所以睇準時候攞埋紮花入去個lecture同佢表白。 我一推開門入去已經好引人注目, d人已經估到咩事開始起哄, 我都一眼已經認到我個女神喺邊, 好彩佢坐近走廊附近, 我鼓起勇氣同佢講"我好鐘意你呀,可唔可以一齊"

一講完呢句成個lecture即刻勁有氣氛, 個個起哂哄,連個lecturer都玩埋一份, 咁我女神可能太怕羞太驚喜太開心, 頭耷耷面都紅哂 粒聲唔出咁(好可愛), 我就當然食住個勢上,問個lecturer借咗支咪,出埋去個講台度表白.

呢個時候嘅我簡直十拿九穩, 又有氣氛又有surprise, 我就乘勢加多兩前肉緊,問"我直接d好唔好呀" 咁班觀眾都好識做,齊聲應我好! 我就接落去 情深款款又帶點不羄咁問我女神"我好鐘意呀你受唔受溝呀?", "我真係好鐘意你呀 受唔受溝呀?" 跟住我一個箭步去番佢隔離, 遞咗紮花比佢, 但係佢依然開心得滯淨係面都紅哂咁傻笑, 無理到我, 我諗佢係想聽埋書先應承我 (會認真聽書真係好女仔同好charm )

其實都擾攘咗好耐, lecturer都無理我繼續教書, 佢身邊個fd就讓咁個位比我住女神隔離, 我諗我今次得米了, 已經諗緊一陣同BB豬去邊度玩同聽晚去邊食聖誕大餐

利申: 米8正常樣 大家比心機呀 希望大家有個唔lonely嘅christmas

無是咁的，零分重作

放心，到時佢隔離個個會幫你

屌作過啦

今晚邊到扑

萬聖節過左愚人節未到就唔好搞咁多野嚇人啦

為咗記念我地嘅記念日 決定喺番lecture度扑

我仲知你係光頭,笑果陣成個傻仔咁添

條片呢

師兄你在場?

我幫你拍埋片啦

唔使多謝我幫你拍片

最尾有得同女神坐 好sweet

三四個月有幾愛呀屌你老母

算吧啦，你女神鍾意嗰個係我唔係你

收皮啦你

有無人覺得我好威

六、七年果d呢咁

dede你唔好攞呀媽個帳上連登啦